打機list 求評

MSI 微星 Z370A-PRO Z370,DDR4,LGA 1151,USB3.1 Type A/C ATX M/B

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Tray Packing Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU

WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD

ANTEC NE450C-BR NeoEco2 450W 80Plus Bronze 火牛

ADATA XPG Z1 AX4U266638G16-DRZ DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片

<SSD>Kingston SSDNow UV400 Series 120GB 2.5" SATA 3 6Gb/s SSD 固態硬碟 (SUV400S37/120G) 7mm

MSI微星 GTX1060 Gaming X 3GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (DI-N1060X3)

Sharkoon 勁風者VG5-W(Blue)藍光風扇Tower Case 透明側板

想問下條list有冇問題

budget 幾多先？

7k

Tray Packing好似唔包個fan

Intel有伏,轉Ryzen

2017尾班車

塊板貴到死，你粒U又超唔到頻，等360 板算啦

呢個時候出煙條

120gb 仲要sata ssd。。咁不要唔好用